\begin{aufgabe}{Wertrotation}
Schreibe eine Prozedur~\schemeinline{make-cycling-value}, die eine Liste von
Werten als Argument nimmt und eine Prozedur zurückgibt, die bei jedem Aufruf
den jeweils nächsten Wert der Liste zurückgibt. Wenn das Listenende erreicht
ist, soll wieder beim Anfang weitergemacht werden:

\begin{schemecode}
(define next-color! (make-cycling-value '(rot grün blau)))

(next-color!)
; rot

(next-color!)
; grün

(next-color!)
; blau

(next-color!)
; rot
\end{schemecode}
\end{aufgabe}
